依家d 90後真係好小學雞，帶佢一齊見客食飯竟然叫熱華田！

話說岩岩食Lunch，

咁成Team人連埋個客一齊食，

開頭都好地地，

因為我地唔係叫餸食飯既，

係叫Set Lunch既，

咁每個餐都送杯野飲（奶茶咖啡），

咁其他人都好正路咁叫啦，

點知一輪到隻90後，

佢竟然問有無熱華田。

我地成枱人連埋個waiter 個樣即刻變左黑人問號。

仲以為小學生放陸運會！

依家d 90真係唔識睇場合做人！

咁唔係你想點呀

熱華田有咩問題,死人妖屌你老母

我叫ovaltine on the rocks
係咪好叻叻

個個都叫奶茶咖啡

佢咁突出想點

識唔識尊重 #respect

佢無叫滾水蛋咪算好囉

可能佢等緊aco華田

你90後完未呀 飲熱華田就係小學雞 照下塊鏡啦柒頭

叫開熱牛奶

叫奶水蛋 你班成功人士飲撚過未？

健康飲料

嘩唔係下話...
有時唔係話針對d九十後
但真係未聽過以前d人會咁失禮

叫開cup of bird

嗌自己想飲既野有咩問題？

我聽到都打左個突

有乜問題，下次飲野係咪要問你意見先啊？

飲阿華田有撚問題咩？

上次我型呀 叫左杯檸啡
當堂侍應減速 全間餐廳靜哂
係果一刻我覺得我大個仔了

ching ho ball

Oli姐 係唔係ptgf黎？

好過我個同事，又係90後
問佢飲乜野，佢竟然話要杯小童鴛鴦
落單嗰個人呆咗企喺到，搞到我幾唔好意思

呢個都ok ar

Ching 互不侵犯呀

Ching好波, 而家d九十後真系吾屌唔鬆化

90後係社會垃圾

根本小朋友先飲華田

咁都無問題？

有乜問題？

依家d 90後真係長唔透

叫小朋友鴛鴦

啱啱食lunch，大佬帶全team人食飯，入到去坐低，今日腸胃唔係幾好，唔敢飲凍野，叫左杯熱華田，之前全場望住我，唔知咩事

我果日都係隔離枱
笑到我噴飯
好彩我公司連interview機會都唔會比90後
10個90後，11個都係伏，見黎都曬時間

出公司數都唔識叫凍華田，真係無鬼用

Ching 我有個同事想識你.......

話你好型好大隻

點睇

屌你老母
有咩問題

好立克會唔會好少少？

凍幻茶小田小冰

唔該要一杯鮮揸牛奶加3隻生雞蛋, Rambo感大隻都係感飲！

你叫d 咁既野飲，真係唔識做人

恨鐵不成鋼

咪就係，上次老細帶樓主上大陸公幹，去個客個廠玩。
班大陸佬個個帶女，玩到癲曬，要班雞跪低接聖水
樓主一睇就識做啦，唔單止幫老細飲尿，仲含到乾乾淨淨。之此之後老細同班大陸佬稱兄道弟，生意勁好，仲加左樓主五百蚊人工。
班九十後都撚化，廿幾歲人仲飲華田，樓主飲尿個時佢地分分鐘飲緊奶

食屎啦樓主

你再亂講野我唔排除出6c信

不如叫牛奶

Ching 心水清

留番比你

我撐你都要俾你屌
恩將仇報，肯定都係垃圾九十後，俾你呃左

唉，而家啲90後真係唔識做，樓主想飲屎水，你就走去叫杯得顏色似樣少少既，可唔可以比少少誠意呀屌你老母，去個廁所北都唔係好難姐...

樓主請童工犯法架喎

健身健心健生

唔講衰野架師傅

佢90後黎

唔洗睇名都知道邊個開呢個post

循例都要講句
Ching ho ball

飲華田有乜問題!？
戴眼鏡嗰個出黎同我對質!

下午飯飲開酒
利申：一飲就醉

唔會掛

咁又係，好少人好似樓豬咁大義凜然道出社會問題
大部份都係偽善撚
90後問題嚴重到會攪死香港架

Ching ho ball

黑人問號

人地細個飲開，就下人la

點要帶90後見客呢
宜家啲90後

最尾係咪漏左句野？

唔係話針對幾多十後
但條友係90後

幾時轉00後or80後

岩晒樓主食

胃痛唔飲得奶茶咖啡檸茶檸水

唔飲華田唔通飲你老母d閪水咩

飲熱華田有乜問題？
睇你個post睇到我黑人問號就真

即係凍華田先岩啦

都唔係

咁唔可以飲水？

Ching講得好

識飲一定飲凍好立克

識飲梗係飲谷咕

點解樓主可以諗到咁賤idea

和尚跳海唔該

屌我上次飲茶伙計問開咩茶有條90後嗌珍珠奶茶-,-

又無搞撚錯呀 同個客食lunch竟然叫熱華田 真係痴撚線 佢咁樣同落雨去食炒蛋有乜分別

唔係掛

仆街日撚日去茶記都係飲凍華田少冰屌我老母

通常係佢自己黎，自己見柒左再上網笑返自己

上次個客叫熱華田我唯有照跟

你知道既野實在太多

世間都比你看透了

唔講以為個90後喺酒樓嗌熱華田

奶茶咖啡

我地60後3餐都紅白酒做餐飲，原來80後都不外如是

話說小妹今日返工無咁忙，

咁開Facebook關心下同事，留意下時事，

竟然比我見到前同事買到張平機票，

仲要去韓國！

咁我梗係立即PM佢，

叫佢幫手買D 面膜同埋化妝品，

最好買多幾件衫同埋鞋啦，

又唔係強迫佢買既(衫同鞋)，

點知早兩日佢去臨完之前，

同我講未必幫我買到，

我心諗，

你幫唔到人買就唔好擺上Facebook呃like啦，

連幫手買野呢d義務都唔肯，

已經係舉手之勞黎，

咁簡單都唔肯做，

第時返工一定係斤斤計較既人，

所以我已經block左佢！

依家d 90後連呢d門面功能都唔肯付出，

第時點同人交際！

豬西臭格到冇人有

成班老細係whatsapp傾緊點炒牛歡喜好
有個岩岩升上黎既貼張黑人問號圖問要炒人咩

咁Horlicks呢

留名支持樓主直播屌柒啲「90後」
睇你都唔敢㗎啦
你最多咪識上黎post
叫人respect 自己都唔識respect

痴撚線
又啡又甜點擺得上枱架
失禮死人

樓主好波
期待今日90後有新發展

其實又話人大唔透 又話唔鬆化 叫華田嘅問題係邊呢？又從來無人講得出

( Show Blocked User - Olivier吉魯 )

屌唔怪得個 po 咁低能

Ching 都噏得出，下次試吓對住個客叫佢 "清" 睇下佢咩反應

輪到00後未 90 都累啦
呢個壇好多

其實開呢啲post究竟有咩居心
踏尻90後踏左幾個月啦喎 自己無聊玩唔厭？定係。。。

識叫梗係熱檸茶唔要糖

唔係咁都唔炒啊

Ching咩事=,=上網當現實？

吉魯絲打 既每日一篇都唔識就過主啦

呢個post 個個都叫ching 架啦

Ching 比佢block臭左 佢睇你唔到了

我都叫熱⼀⼁⼁⼀

我3x歲，有時都會叫華田
樓主扮成熟好型

飲熱華田就係小學雞
咁小學雞飲奶熱係咪會變到你咁
正傻hi

奶茶

我飲過
間餐廳真係有咁既offer

你見過小學生飲奶茶？

接到咁

你有無證據？

無就叫admin刪你留言

唔好理班友啦 樓主我支持你架
今日屌左隻90後未

暫時未

睇定d

講真 如果係真 呢樣係幾抵屌
真係好醜架

你都覺呢

仲要係客面前

樓主好波

追左你post好耐

幾時到00後呀屌你

俾班90後抖下好wor

係囉
咁下次叫朱古力囉

( Show Blocked User - Olivier吉魯 )

不知所謂

哈哈 姐係要喂喂喂跟大隊先叫成熟 先叫大個仔

嬸嬸你都幾廿歲人 乜都投訴 廢中

雖然我嗌開熱檸水 不過諗唔透華田問題係邊

黎到連登要屌00後啦，呢到00後大多數

其實90後咪又係80後教出嚟

幾時先屌00後牙

( Show Blocked User - Olivier吉魯 )

屌你老母 呢條臭閪人妖+死假膠真係好撚煩
日日開post 90後點點點 90後點
煩到仆街 admin幾時bam佢

真心講，如果思想成熟嘅人就唔會只係會話後輩。飲熱華田小學雞？飲咖啡奶茶嘅唔見得有幾成熟

真人真事

請善用起底功能

請善用網絡資源

過多三十年 樓主公司應該冇哂人

死廢佬

回塘喇ching

荷蘭唂咕

香港地無熱華田開乜撚野餐廳

係呵力

樓主講得好

Admin唔該

下唔係掛

屌得好 Ching good ball

我識連仔....

你識唔識尊重人

就係你呢啲咁既人
全港每個學生都要做同一樣既野每個都一式一樣機械化左咁
冇人會提出新想法
冇人會突出自己
香港 敗在有你呢啲撚頭夾閪樣

見客唔可以飲熱華田真係第一次聽

#讚同豬sir
👍👍👍👍👍

我有，你呢？

豬 sir 你呢個傻閪 post 上左百份報

好耐了

上左報，擺明樓主講既野無錯啦

華田，何力，真系細蚊囝先飲

Ching ho ball, 熱華田，乜撚野來 辣殺90後

場合唔對姐
關華田乜事 抵你比人屌

唔好講出黎阿 淨間樓主又屌埋你個客小學雞嫁啦

突你老母 想飲有咩問題

你見客會唔會叫人巴打呀ching

依家d90後

咁我應該喝咩先唔失禮

其實呢d po係曲定直？
我睇唔透

Ching ho ball!

連叫自己想飲嘅野都吾問得？ 吾好標籤咗90後啦，你地自己做野做到奴性太重，連跳出框框問下除咗coffee or Tea 之外有咩飲都唔得？ #咪撚成鳩日標籤90後

ching好波 百份報都post

是其是 非其非

咁撚把炮 以後唔撚好請90後 做撚到死先啦

所有90後應該拎去火化

擺明假膠
係某報咁撚無腦咁都報

樓主講得好，
飲熱華田真係好失禮

曲到就嚟圓都仲睇唔透

又會飲熱華田都有 邊有咁撚on9 真定假

要問下李超人飲唔飲熱華田先得？

好威威喔 識叫奶茶咖啡

恭喜樓主

樓主應該會收手

基本禮儀

根本就樓主on9

Link?
Can't find ...

屌你老味假膠左咁耐
都仲咁多真心上釣
仲上埋東方
ching ho ball

每天一杯更香濃好喝的阿華田巧克力麥芽，不僅讓孩子吸收膳食纖維，豐富的維生素A,B群、高鈣，高纖 ，更幫助孩子一路卓越發展，健康成長大步”麥”進!

5種礦物質
＊鈣：維持骨骼及牙齒的健康
＊鎂：參與醣類的代謝
＊鐵：組成血紅素及肌紅素的成分
＊鋅：參與核酸及蛋白質的形成
＊碘：合成甲狀腺激素的主要成分

7種維生素
維生素A：幫助視紫質的形成。維持皮膚的健康
維生素B1：維持心臟及神經系統的正常功能
維生素B2：維持皮膚健康
維生素B6：參與胺基酸的代謝，維持神經系統的健康
維生素B12： 維持紅血球及神經系統的健康
菸鹼酸：維持皮膚，神經系統及消化系統的健康
葉酸：參與核酸及核蛋白的形成

垃圾樓豬

上次有個90後新嚟同事叫罐湯餃添
畀老細bear住

你都唔屌唔鬆化 吾你老母 系你老母

唔該我要一杯血腥瑪利

報紙佬明知係假膠都照報

系你老母
吾你老母

善用起底功能

立克柯

咁撚熱都飲熱華田

連登依家小學雞化到真條得人驚，條睡假膠up兩句都咁多真心當真，上抽水上埋百份添。小學雞幾時可以爭氣呀
利申：唔係話針對幾多十後，但發覺小學雞多數係90後黎

Ching Ho Ball
抵我支持你咁耐

關你撚事咩

咁你飲乜尻啊小學雞

香港報紙佬識撚&駛撚分

正義豬sir,提名你做傑ching 好唔好

Dry martini

豬sir ho ball

呢啲咪濕尻既convention囉
飲一杯野都有stereotype 可以比人話係等於小學雞 出黎做野飲奶茶咖啡等於正常
屌 咁你落club唔pop酒唔開枱淨係係bar枱飲野係咪唔正常?
你用有手抽既公事包返工 佢鐘意用就咁搵手拎住既clutch
返工 咁佢係咪又要比你屌唔正常?

系

樓主你係得既

點解我到宜家都諗唔到飲華田同respect有咩關係

屌 假膠上報

我會叫杏霜

唔係仲要教吓，擺明係條90後岸鳩唔識野啦

睇樓豬d文真開心

話說岩岩食Lunch，

咁成Team人連埋個客一齊食，

開頭都好地地，

因為我地唔係叫餸食飯既，

係叫Set Lunch既，

咁每個餐都送杯野飲（奶茶咖啡），

咁其他人都好正路咁叫啦，

點知一輪到隻60後，

佢竟然問有無熱好立克。

我地成枱人連埋個waiter 個樣即刻變左黑人問號。

仲以為小學生放陸運會！

依家d 60真係唔識睇場合做人！[/quote]

比著以前，叫熱帶華田已經即炒

On cc fb

普洱啦，我大中華騎劫你個場